Trabalho Apresentado para Disciplina de Tópicos em Arquiteturas de Computadores - CI702 UFPR-PR

== Para compilar ==
BASTA digitar make


== Para gerar a documentacao ==

make relatorio

== Para gerar os testes automaticos ==

make test

Os relatorios serão gerados no diretório log/

== Para executar ==

./bin/sim --prog X --proto Y

onde X pode ser 1,2,3 e Y pode ser 1,2

== Para gerar os arquivos de opcodes ==

make p1
make p2
make p3

Irá gerar os arquivos p[1,2,3]_asm no diretorio src. Esses arquivos são lidos pelo simulador para executar os programas.

